我好天真好傻vs我係一個壞左嘅人

今次又要loop幾多年

玩到連燈死左為止